其實可以知道你打既係邊隻疫苗

中國嗰隻唔需要低溫儲存，外國嗰兩隻都要